鄭月娥：不介意深圳GDP爬頭香港

特首林鄭月娥昨（12日）赴深圳參加「深圳經濟特區建立40周年慶祝大會」。她昨接受《深圳衛視》訪問，稱深港兩地應共同發揮各自的潛力，以增加經濟體量，「我不是很介意人們總是說深圳本地生產總值（GDP）已經爬到香港頭上了，因為畢竟深圳人口土地比我們豐富」。面對大灣區設票站引爭議，林鄭月娥稱每次到訪深圳，「深圳市領導都很關心我，甚至很同情我。因為在內地說做事就做事，就能做到了，而在香港真的要用迎難而上、排除萬難的精神才能做到一件事」。

林鄭月娥被問及香港近年的政治環境，她稱香港近年出現一股「過分強調本土文化」的風氣，而且有少數人「排斥內地、排斥內地人」。林鄭月娥稱這批人的行為被社交媒體及新聞報道放大，令內地人心裏感到不舒服，但她相信情況能夠通過時間，慢慢地扭轉過來，包括在香港透過公眾及學校教育，讓年輕人更加掌握「一國兩制」；並繼續為香港青年提供到內地實習、交流、工作等機會。

至於深港之間的競爭，林鄭月娥認為兩地未必有直接競爭，但在特定工作、企業或專業人士間，兩地確實有「無可避免、甚至是健康」的競爭。她認為未來深港可朝「新經濟」方向合作，例如創新科技、創意文化、設計等方面。

邊個介意？

咁應該自己去參選做深圳市長啦，香港呢d垃圾地方唔岩你做

深圳人

垃圾

依個女人正賤種。

死返上去啦咁死7 婆
唔好再搞香港人啦屌你老母

一d都唔介意
深圳人返上深圳
咪鬼黎香港播毒 呃綜緩

香港這種三線城市, 不去也罷
走,同志們, 咱們回家!

痴撚線.....

GDP高有撚用咩, 人民受惠咩

香港GDP低但人均GDP高

深圳GDP得個睇, 但都係窮

D錢都唔知去撚哂邊

GDP高但人均GDP低

屌佢老母, 日日出廣告吹奏大春區

仲話自己唔係賣港

不介意鄭月娥比狗屌

賣港賊

我都不介意

奠閪婆：含丫含丫含 習撚好味

去死啦，屌你，你連介意既資格都無呀，

但好很介意本港無支那人審批權！支那人又要來又要嫌三嫌四又唔撚死返深圳

每日百五人死上去，唔該

有幾多人介意gdp幾多，生意佬拉高哂個數市民繼續食屎

深圳政府要殺人就殺人，要收屋就收屋，當然快啦特首，但快不等於做得好呀，仆街！